【認真討論】一人一個新計劃

金鐘已經唔可行
例如隔離po 既佔領紅隧

push

請針對警察做

遍地開花???
我而家最怕真香港人全部出晒來
冇人頂到今晚凌晨

警察都係人，搞還搞，你地千其唔好搞佢地屋企人

其實有無諗過佔領港交所？

去警察宿舍安慰佢地家人

我認為金鐘係可行 要堅持落去

問下佢地點樣教到個為兩萬殺人既人黎

宜家全部狗都去曬港島
九龍警局警力真空
假如有班人攻入警局
裡面咁多槍 胡椒噴霧 頭盔盾牌咪好容易遺失？

我好擔心啊

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

有冇方法可以令立法會停電？
冇電咩都做唔到

車輪戰，每日同佢地開波

唔過夜，唔硬碰

唔錯

人地用咁嘅武器。我地仲用遮？

去警察宿舍

唔好用laser pointer 照佢地對眼